{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6947786'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "겨울철 파래무침"
    },
    "text": "冬期 パレムチム\\n\n先週は海で青のりを探す楽しい時間を過ごした。 青のりはいつも厚くて緑色に輝いて私の関心を引いた。 青のりについてもっと知りたくて一度作ってみることにした。 調理時間は30分以内に早く作れる。 材料は青のり、大根、にんじん、まぐろ液、にんにく、ごま油、ゴマ、マスタード粉、温水,オリゴ糖,酢で構成されています。 タレを作って混ぜないと。 ツナの液をスプーン3杯入れればいい。 青のりは大さじ2杯で洗わなければならない。 5分間ごしごしこすって洗った後は、澄んだ水が出るまでぎゅっと絞ってあげればいい。 そこにからし粉スプーン1杯を削って入れて、温水スプーン2杯を入れなければならない。 まず作っておいたタレに切っておいたからしを入れて、義援金を切ったニンニク1スプーンとゴマも入れればいい。 ごま油スプーン1杯も入れて、またのせて糖2杯と酢3杯を入れてよく混ぜればいいんだ。 にんじんと大根は千切りにしてボウルに入れてタレを3回に分けてよく混ぜればいい。 そして、途中ではがしながら和えれば完成だよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "青のりを探す楽しい時間を過ごすために、海で何をしていましたか？",
            "answer": "海で青のりを探していました。"
        },
        {
            "question": "青のりはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "青のりは厚くて緑色に輝いています。"
        },
        {
            "question": "青のりについてもっと知りたいと思っている理由は何ですか？",
            "answer": "青のりについてもっと知りたくて、一度作ってみることにしました。"
        },
        {
            "question": "青のりを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "青のり、大根、にんじん、まぐろ液、にんにく、ごま油、ゴマ、マスタード粉、温水、オリゴ糖、酢が必要です。"
        },
        {
            "question": "タレを作るためにスプーン何杯のツナの液を入れればいいですか？",
            "answer": "タレを作るために、ツナの液をスプーン3杯入れれば良いです。"
        },
        {
            "question": "青のりを洗うために大さじ何杯使用する必要がありますか？",
            "answer": "青のりを洗うためには大さじ2杯使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青のりを洗った後、何をする必要がありますか？",
            "answer": "青のりを洗った後は、澄んだ水が出るまで絞ってあげる必要があります。"
        },
        {
            "question": "タレに何を入れて、混ぜればいいですか？",
            "answer": "タレには切ったからし、ニンニク1スプーン、ゴマ、ごま油スプーン1杯、糖2杯、酢3杯を入れて混ぜれば良いです。"
        },
        {
            "question": "にんじんと大根はどのように使いますか？",
            "answer": "にんじんと大根は千切りにしてボウルに入れ、タレを3回に分けてよく混ぜれば良いです。"
        },
        {
            "question": "最後に何をする必要がありますか？",
            "answer": "最後に、途中で和えながらムシラクを取り除く必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 407
    }
}